［黃司機］大圍黃店夏雪有無人食過

知唔知除左窩夫仲有咩食

之前食過一碟三款，幾好
個人覺得佢係大圍咁多間糖水最好食嗰間

情人節要加一 好似 食甜品加一第一次聽

d野好飲😂
以前多好多野食 而家除左waffle就無咩野揀
不過都係好好食

我食個個綠茶味 茶味好重

咁搞笑我好似食個餐都要加一

咁我係咪叫錯野食

好似幾好味咁

西環果間既分店？

呢間垃圾黎，又貴又設最低消費，我兩個人食一個甜品都唔比入，仲要串，攞正名做黃店又點，永遠blacklist,大圍大把同佢差唔quality仲要平d

有無介紹！ 我即刻去試試佢

大圍個間嚟

食開糖宮

我都覺得麻麻

人地門口都講到明 最低消費
不過態度問題 又真係

但都繼續支持 雖然可改善

大圍仲有咩糖水好食

屋子

呢間窩夫好好食仲有麻糬料
不過咖啡水平好低下

屋子分兩間 食正餐個間啲員工勁撚閪

係 西環個間執咗

原來有分？

糖宮啱啱食完
店員好好人
又黃

講真可唔可以唔出樣
專心拍食物

下次試試佢

啱啱食心太軟
食食下個名員問我個心係咪唔流
我本身都唔留意
佢話佢拎上心見到有d怪
問我洗唔洗叫廚房再焗過